如果神龍決定搵個地方做屋企

佢會揀巴塞
因為巴塞龍拿